大家情侶之間會做咩sweet野？

留明學野，淨係同另一半拖過手仔

我問棵樹咩

互射

錫攬拖，夠唔夠sweet

抱起我嚟錫
抱我上房訓覺
每晚講早唞，每朝講早晨
一齊去散步
得閒俾小驚喜對方
好多好多
我愛男朋友

對住佢放屁

咪咁啦屌

我同佢一齊左三個幾月淨係拖過手仔

好sweet
這些機會不是屬於我的

冇特別做啲sweet或者浪漫嘅野
但同佢一齊就覺得sweet，feel到佢對我好
唔見嘅話會叫我自拍畀佢睇
日日都由早晨傾到早抖
每次出街都十指緊扣拖到實一實唔放
成日行幾步佢就停低要攬攬
一講完byebye轉身走就見到佢禁電話
然後wts就會有通知

羨慕

男朋友廢青嚟唔洗返工

禁電話call緊ptgf咋…

我都差唔多，但我女朋友成日唔肯自拍

互含

要返工 但佢份工可以用電話wts
有時佢會話想見我，放工就同我食飯行下街
有次送佢返屋企見到佢攰到恰著左有啲心痛
又覺得佢攰都要見我好感動

行緊嗰陣永遠會企有車個邊
太陽大會用手幫我遮太陽
會幫我食我唔鐘意食同食唔曬既野
突然之間攬住我錫我
訓較個陣會攬住我訓 就算訓訓下會轉身縮左手 一醒左就一定會捉返住我
係我耳邊同頸吹氣

好sweet

互插互射

有牙

塞佢入洗衣機幫佢洗白白

入黎睇咗當做咗

男朋友有時間就會接送我
最癲試過一次
朋友生日去玩
佢怕我截唔到的士 又一個女仔
就set 2:30 alarm 黎接我

我都會接佢收工

笑撚死

同男朋友玩左20年捉依茵都未捉到

做曬兄弟？

我都同女朋友玩左廿一年 哩個遊戲真難玩

會主動整果汁俾佢飲，會好想俾一切俾佢，會好想同佢獨處，會想永遠同佢一齊，會擔心佢，會想錫佢，會渴望對方身體同愛同一切……

已成往事！

成日無啦啦接我收工 買野俾我食養肥我
次次都送我返屋企
晚晚都傾電話

我個陣都係咁諗

呢啲先係真正嘅sweet

我用我碌鳩幫我條女刷牙 精液當牙膏，佢話佢好鍾意咁做 因為d精液令佢d牙白d

幫佢撩眼屎

咁刷大牙個時 你咪痛到痴線？

起身第一件事同對方講早晨
出街一喺拖實 一喺攬住半個身貼實咁行
條街夠闊唔多人就會停低錫
人多嗰陣或者喺屋企有其他人就會隔空錫
我有濕疹 佢會煲祛濕湯水
就算我做咩都會支持 我唔鍾意既野佢都會改
我真係好開心可以同佢一齊

煲嘢我飲
煮飯我食
攬住我瞓

鐘意對方，對方做好少事就已經覺得好sweet
可能你發緊呆都覺得您好可愛
如果唔係好鐘意你，你付出過幾多細微野都唔會記住，反而好少事都會盡情評擊你。否定你。
亞q精神黎講，對方對你舒發佢的情況，係對你的信任，應該都睇成好sweet 的事。。

有次我病左 凌晨3點幾wtsap話好辛苦
佢個時咁岩返緊屋企，然後就飛的嚟左我樓下諗住見下我

雖然佢過嚟樓下冇乜作用 但我覺得好sweet

追我嗰陣又買早餐又俾驚喜
而家就膠都費事俾
不過感覺到佢愛我 我就心滿意足

當住好多人面玩我，令到我柒咗同嬲就笑住咁話我蠢同tum我
互喂大家食嘢，訓大脾笑雙下巴，影對方柒相
其實佢喺我身邊已經覺得好幸福好sweet
知你會check我啲留言，我愛你

唔小心入左黎 我翻出去先啦

當佢嘟起個嘴仔同我講野
主動橋對手喺我膊頭攬住我 留意唔係普通橋住條腰

對佢黎講我諗係晚晚傾電話tum訓覺同埋陪佢做佢中意嘅事

好想聽下你嘅版本

一齊扮狗扮貓
搭電梯既時候佢企落一級，然後攬實
每次返屋企都會目送到睇唔到佢為止

不過唔知係咪一齊得耐左，佢依家好少主動攬我錫我

我會好唔知醜咁隊塊面埋去 叫佢錫我一啖

佢蕩失路我會去搵佢

不過都就廿一年都未搵到

仲記得當日我着高跟鞋着到好痛 你公主抱我行咗好耐仲比咗對鞋我着 自己赤腳行
你射罰球前我會舉起我地手既暗號 然後你會再做個手勢回應我 打完比賽抱起錫我
永遠都唔發我脾氣 我做錯事時你會抱起我打屁股 解釋比我知我做錯咩
帶我做唔同既運動 教我新既野
好錫我屋企人
為咗我地既將來一齊努力 互相依賴
一齊咗四年一直咁愛我保護我珍惜我
我真係修咗幾世既福

一齊係同一個馬桶上痾屎